收到風8月頭700重上高位

又燈

屌,冇左幾千

衰貪心冇放到

屌你